星期一荃灣行公園 可以點幫手？

咁多位手足，
小弟打算星期一去荃灣行公園，我打算拖一板水去同大家分甘同味，可以點做？
新手入門，請指教。

荃灣見

即係去到搵地方分水就得啦？

是但放個陰涼位 插張紙皮講低可以拎 /見到有物資站就放過去

掌握！
Thank you bro~

得。番。一。個。鐘。

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波